又一個烈士犯國安法

佢唔只用咗佢人生一次嘅言論自由
直頭用埋佢屋企人同朋友嘅言論自由

Respect

個廣告上面有自由兩個字

中國入面d
既手足

寫埋繁體 respect

respect

廣東唔撚係支那一部分吖屌！！！

拉，分裂國家

廣東尼亞

「獨立」是別人的
「犭蟲立」才是中國人自己的

牆內既自由唔同牆外既自由

支持粵獨

Cantonia
劉仲敬啲人黎